장사 잘되세요.
아이고 김순경님, 우리 손주 학교 잘 다니고 있어요. 아르바인가 그것도 해서 돈도 갖다주고 요즘만 같으면 살거 같애요.
잘됐네요. 저기..근데, 오늘은 장사 안하시면 좋겠는데.
예?
일단 치우십시오.
아,  알겠어요. 안그래도 벌금 물 돈도 없는데 걸렸다간 큰일나요.
그럼. 
잠깐만요. 
 이러지 마십시오.
귤두개도 못드려요? 순찰 돌면서 까드세요.
